https://web.archive.org/web/20031024200255/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=437

### [8740] 医龍	2002.11.18 MON 21:09:35　
	
こんばんは、初めましてみなさん、医龍と言います。
よろしくお願いします。
今、キャッツ・ｱｲにはまってます（古いかな＾＾；）

### [8739] Ａｙｕ	2002.11.18 MON 19:56:02　
	
里奈様
私も北条ワールド一筋です。今度「ＲＡＳＨ！！」と「こもれ陽の下で」も買おうと思っています。この前パーフェクトガイドブックも買いました。

### [8738] 千葉のOBA3	2002.11.18 MON 08:42:23　
	
おはようございます。週末いそがしくて、あーーー、疲れた！レスしようと過去ログ見てきました。週末来れないと、話題についていけないで困ります。

＞ガスコンロの件心配して下さったみなさま。おかげさまで直りました。送られてきたスイッチを、ねじこんでＯＫでした・・・。あっけないなー。

８６９０　しゃぼんさま　山下書店行きましたか？ＸＹＺカードありましたかー？もう、しゃぼんさまも「勇者の会」の一員ですねー。

８７１８　葵さま　見た見た、「プロポ＠ス」のＣＭ。笑っちゃいました。かわいい犬のおまわりさんなんだもの。

＞無言のパンダさま（番号忘れ）　スタンプかー。それもいいですね。なんにせよ北条先生のイラストのはもったいなくて使えないですよねー。しかし・・・。ほんとーに、今年はカレンダーの販売やらないんですね。といいながら、まだ期待してるんですが・・・。

だめだ、頭ボケまくりで・・・。今日はこのへんで失礼します。

### [8737] 里奈	2002.11.18 MON 05:56:32　
	
ＣＨ再放送、だいたい深夜３時前後から始まるんだけど、今日はどっかの会社役員のゴルフの番組やってて、ＣＨ始まったの深夜４時半！いつＣＨが始まるかわかんないからずっとゴルフ見てたよ！こんちきしょー！！来週はいよいよリョウと香の熱烈ラブシーン♪きゃはっ☆

この前久し振りに自分の描いた絵を見て、また絵が描きたくなりました。（たま様のせいよ！）で、描く絵をジッと黙って１時間程イメージしてから、これだ！と取り付かれたように描き出して下書き終わったらもう朝になってた。

☆たま様
この前の絵、里奈のキャラじゃない！って抗議が殺到したんで（たま様ひとりだけど）今回は里奈のキャラにあった作品にしよう！と全然違う感じのイメージで描いてます。すっごいセクシーですわ☆北条ワールドって感じです♪でも…貴族っぽい女性を描きたかったんだけど、描きながら納得いくように直していったら娼婦みたいになっちゃった（笑）貴族が娼婦に…逆プリティーウーマンですわ！仕上がったらまた画像送りますね！でも時間かけまくって描きたいんで、送るのはずっと先ですけど。
目覚ましＴＶで｢たまちゃんはオス？メス？徹底調査！｣やってましたよ。メスですよね？（笑）

☆８７３６　葵様
｢もっこりネットワークさん｣から世間話メールが欲しければサイトに行って隅々見てきましょう♪
でも、とくに会員になったわけでもないのにアドレスとかバレちゃうもんなの…？ちょっと怖い…。

☆８７３５　ＴＡＫＥＳＨＩ様
そう！パソコンって恐ろしいのよ！
家族みんなで使ってる間はイイけど、そのうち自分一人のパソコンを持つようになったら気をつけましょう！！自分専用のパソコンを持つ里奈は、無知過ぎて日々泣き寝入り状態なんだもん…。検定持ってるからって理解してなきゃ役にたたねぇー！！

☆８７３４　Ａｙｕ様
里奈は少女漫画読みません…。
別に嫌いだとかじゃないんだけどね。とにかく北条ワールドばっかなもんで（汗）それに高校ぐらいまでは少女漫画読んでる子がまわりにイッパイいたけど、社会に出てから（今プチひきこもり状態ですけど…苦笑）漫画読んでる人もあんまりいないなぁ～。

☆将人様
里奈にもこの前くださったＣＤ－Ｒの関連メール送ってくださって　ありがとうございました♪

### [8736] 葵	2002.11.17 SUN 21:34:01　
	
　まさしく「冬本番」てやつですね。もうガタガタ震えちゃって、風邪ひいたのかと思いました。でも明日は暖かくなるとか。寒いの寒いの、飛んで行けぇ～！！(^^;

＞ヒロさま［８７２２］
　えっと、たぶん…お久しぶりです。(^^;「ヒロさま」と「ひろさま」っていらっしゃいませんでしたっけ？なんか記憶力退化中の私です☆今後ともよろしくです～♪

＞無言のパンダさま［８７２９］＆たまさま［８７３０］　
　え？神谷さんのＣＭやってないの？！関東バージョンではない筈だけど…あとで調べておきますね。キャラの可愛さに「きゃぁ～っ♪」って感じですよ♪

　なにやら「もっこりネットワーク」さんからメールが届いてるようですが…私のトコには来てないですねぇ…。（あ、いや、別に欲しいわけじゃないけど☆）なんたって「もっこりネットワーク」ですもんね。送られてきたほうがビックリだろうな～。(^^;


### [8735] TAKESHI	2002.11.17 SUN 19:32:40　
	
昨日と今日、ずーっとドラマ「ＴＲＩＣＫ」を見てました。久しぶりにドラマにはまってしまった。劇場版が見たい！

＞[8733]里奈様
ウ、ウイルス恐るべし！！！パソコンって便利なのはいいけど、何が起こるかわからん。初心者（僕）はどう対処すればいいのやら（汗）もっと勉強しなければ。

### [8734] Ａｙｕ	2002.11.17 SUN 18:58:40　
	
将人様
ＣＤ－Ｒと関連メールをありがとうございました。私は中でもドラマティックマスター２・ボーカル編の「ＬＯＮＥＬＹ　ＬＵＬＡＢＵＹ」がかなり好きです!(^^)!もーガン泣きする歌Ｎｏ１！！高３送別会で歌ったら先輩方は泣くと思いますか？

里奈様
里奈様は少女漫画とかは読まないんですか？今私の周りで矢沢あいの「ＮＡＮＡ」っていう漫画が流行ってるんですけど。

### [8733] 里奈	2002.11.17 SUN 16:47:51　
	
☆８７３２　ＴＡＫＥＳＨＩ様
おぉぉっ！！
ＴＡＫＥＳＨＩ様のとこにも｢もっこりネットワークさん｣からメール来ましたか！！しかもご丁寧に返信されたんですか？里奈も返信しようかしら…？
そうそう、パソコンって解からないことづくしで怖いです。
里奈の彼氏さんがパソコン買ったはイイけどウイルスのせいでパソコンじたいが壊れてしまい、新しいのを１８万で買いなおしてました。痛い！痛すぎる！

### [8732] TAKESHI	2002.11.17 SUN 11:12:22　
	
＞[8731]里奈様
いつの間にか国際電話に繋がっていた！？パソコンって何があるかわかんない（汗）ウイルスとかきたらどうしましょ（汗）

僕ももっこりネットワークさんからメール来ました。せっかくですので返信いたしました。

### [8731] 里奈	2002.11.17 SUN 03:06:32　
	
あぁぁぁーーーっ！！
とうとう里奈もやってしまったぁぁー！
｢さぁ～て、送信しよ♪｣って時に、間違えて消してしまった！！
ふんがぁぁぁー…（Ｔ□Ｔ;）
あんなに書き込んだのに…手抜きしてやる！

今日、｢もっこりさん｣って方からメールが届きました。
ココの参加者からだわ…って思ったら全然違った。
でも｢もっこりさん｣って名乗ってるからそうだと思うでしょ？実は、以前ココでも話題になった｢もっこり｣の名で野菜売ってる街の代表さんからでした！なに！？なんで！？ってビックリ！もちろん、会員にもなってないし、皆が話題に出してたんで１度覗いただけなんですよ！？１度でも見に行ったことがある方、メール来ましたか？内容は｢もっこりって名の野菜市場だから主婦が恥ずかしがる…｣とか、完全に最後まで世間話です（…？汗）最後に鈴木って書いてあったかな？里奈は返事を出すべきなのだろうか…いや、たぶんこのまま見て見ぬふりを…。

☆８７３０　たま様
えぇっ！？もしかして｢プロ○リス｣のＣＭもそちらでは放送されていないのかしらん…？可愛いんですよ、キャラが♪

たま様　ジャロは酷くないかい！？ジャロは！
ってゆうか、訴えるなら里奈のほうだよ！（笑）
あのカラーはインクですよ。スポイトでインクを吸い上げるやつで、理科の実験とかで使うランプみたいな形してます。漫画家さんは絶対使ってますね。エアーブラシに使えるんで便利だしキレイに描けるんですよ。北条先生もインクでたくさんのイラスト描かれておられますよ。たぶん、ほとんどインクです。…って、里奈ったら漫画家志望みたいじゃん（笑）独学で絵を学んだ時、漫画家さんの『カラーイラストの描き方』みたいな資料を参考にして画材を集め、テクニックもそれで学んだんで…。でもただの趣味です。

☆８７２９　無言のパンダ様
ケンシロウのペーパーフィギュアの手！？
しまった！里奈立ち読み派なんで見てなかった！！
やっぱりみなさん毎週ちゃんと買ってます？（当たり前か…）
むかしＣＨ（ジャ○プ）を読んでた頃は、アニキと交代で買い合ってたんでまだ負担少なかったんだけど…。でもよく考えたらあの時まだ小学生だったのよね。お小遣いもらってなかったけど、たまにもらったらＣＨにつぎ込んでたわ★

☆８７２８　ＴＡＫＥＳＨＩ様
ホント、パソコンって難しいし恐ろしい…（ビクビク）
検定持ってるけど実はパソコンのことなんて全然解からない…でも欲しい！って思ってた時に知り合いが激安で譲ってくれたんで喜んで頂きました。でも、使い始めて少ししてから１０万くらい請求来たの！いつの間にか国際電話に繋がってたらしくて、回線チェックしてなかったから気付かずに使ってたのね…トホホ。で、抗議の電話（って、里奈が悪いんだけど…）かけて何とか支払い額を半額に値切った！里奈のアニキもパソコン持ってるけど、持ってるだけで全然使ってないから超初心者なのよね。結局は失敗を重ねて学ぶしか無いのよね…（泣）もう、里奈の頭の中のメモリーカードはパンク状態！里奈は頭は既に旧式です！最新には付いていけましぇーん！

☆８７２７　Ａｙｕ様
ＰＪでショッピングして来たんですね♪
里奈も最近ＰＪでイッパイ下着買っちゃいましたぁ～（ﾉ^ヮ^)ﾉ
里奈はＰＪに関しては買い物依存症！ＰＪのクレジットカード持ってるし。１回の買い物で２万ぐらいは当たり前！誰かに見せるとかじゃなくて完全に自己満足の世界なのよね。里奈の部屋のタンスはＰＪの下着でイッパイで、押し込んでも溢れてきちゃうぐらうドッサリ…。いったい年間どれくらい買ってるのか計算もしたこと無いわ…(汗)しかも、次の仕事場はＰＪストアが入ってるビルから近いの。きっと暇さえあれば買い物しに行ってると思う…。コレクションが増えて増えて止まらなぁ～い♪

### [8730] たま	2002.11.17 SUN 00:57:09　
	
来週バンチのＡＨ、お休みなのですねっ。（残念）
でも再来週は表紙＆巻頭カラー♪♪待ち遠しい。でも頑張って待ちます。

＞葵さま　【8718】
神谷さんのＣＭ「プロポリ○」？何でしょうそれ？そのＣＭやってないかも。
「プロポリ○」自体が分かりません（涙）

＞ヒロ様　【8722】
始めましてＡＮＤこれからもよろしくお願い致します。
モッコリギャグは私も好きなのですが、今の所ＡＨではあまり出てきませんね。

＞里奈さま　【8724】
えっ？私そこまで言った？誇大解釈してないかっ？
ジャロに訴えるぞっ（広告かよっ）
でも、ちゃんと最後に「なぁ～んちゃって」って付けたじゃない♪
だって、あんまりにも上手ですっごく綺麗でビックリしたんだもぉ～ん。
あのカラーって何で塗ってるのでしょうか？パステル？水性塗料？

＞無言のパンダ様　【8729】
脅迫状？脅迫するネタを持っているのかっ？
もしや「着ぐるみは預かった！返して欲しくば西洋菓子を持って来い」とか？

### [8729] 無言のパンダ	2002.11.16 SAT 22:35:30　
	
こんばんわ★

＞たまさま（８７１７）
「ジョグレス進化」はアニメの影響ですよ～(^_^;)
しかし「天才とアホは紙一重」なーんて書いちゃった日にゃあ、ホラホラもうすぐ子Ｐ～からの「脅迫状」が・・・！？(>_<)
ＰＳ：たまさまンちの「あざらしの着ぐるみ」の盗難事件、我々親子には無関係でございます(-_-ﾒ)

＞葵さま（８７１８）
その神谷さんの「プロポリス」のＣＭといい、パンダあざらしといい、まだ見たことないのです～(T_T)あ～！ぜひぜひ見たい☆

＞里奈さま（８７１９）
そのパンダあざらしの「人間の手」って、先週バンチについてたケンシロウのペーパーフィギュアの「手」とどっちが生々しいのかな・・・？（汗）

＞ＯＲＥＯさま（８７２５）
看護婦をやってる友達に症状話したら、「そりゃ十二指腸じゃないの～？」って言うんだよ～(ｰｰ;)とにかく酒絶ちはツライ！(>_<)

ではまた。(^_^)/~

### [8728] TAKESHI	2002.11.16 SAT 19:22:29　
	
＞[8724]里奈様
パソコンってややこしいですね。便利なのはいいんですが・・・。

最近はＦＦⅩがほしーなーって思ってます。ただ、目が悪くなってしまったのであまりゲームしなくなりました。

### [8727] Ａｙｕ	2002.11.16 SAT 17:44:42　
	
将人様
ＣＤ－Ｒありがとうございました。ＣＨソングで卒業式や送別会とかで歌えそうな曲はあると思いますか？さっきＢＢＳ過去ログを見ていて、「もしもＣＨキャラが教師だったら・・・」の話で「遼の保健体育は危険極まりなく、ＰＴＡから苦情が来る」ってあったんですけど、どんな授業になるでしょうね！？

里奈様
今日私は渋谷１０９の「ＰＥＡＣＨ　ＪＯＨＮ　ＴＨＥ　ＳＴＯＲＥ」に行って来て買い物をしました。今日ＰＪ渋谷１０９店は
凄く混んでいまいた(*_*)明日は英検質疑応答テストなので、１９：００～２１：００まで時間塾で勉強してきます。

Ｐ．Ｓ　意地悪教師キャラのコメントを追加します。

堀内善久→鼻の穴の横にデカイイボがある。髪型は金大中そのもの！デカイ顔。変な喋り方。独身のためクールな冴子につきまとっている。

### [8726] 里奈	2002.11.16 SAT 17:03:31　
	
昨日、ＴＶで｢ドラ○もん｣を見ました。
ドラちゃんの画期的な道具、装着ベルトで皆ヒーローに変身してました。じゃいエンジャーＶＳのびエンジャーで、変身もなにもしてないスネ様がのびエンジャーの邪魔をしようと背後から押さえつけるという卑怯な行為にはしってました。そこに現れたのはピンクのミニスカートがたまらなくセクシーなしずエンジャー。のびエンジャーを助けようと放った技は…
『ごまんなさいビィィィーム！！』
ビームをまともに食らったスネ様は急に腰が低くなり　ひたすらのびエンジャーに謝ってました。いやぁ～、恐ろしい技ですねぇ～。怖いですねぇ～。頑固者の日本の政治家にはたまりませんねぇ～。

☆８７２５　ＯＲＥＯ様
そうよぉ～ん　（≧ヮ≦）
これからデジカメちゃんがやっと活躍してくれるわ♪
でもまだ仕事再開してない、ただのプ～（プチひきこもり中）だから、あんまり撮るものないんだよね…。
ってゆうかまだプ～してんのかよ！？だって次の勤め先の社長に忘れられてたんですもの…（泣）早く雇って！！

### [8725] OREO	2002.11.16 SAT 15:11:51　
	
今日は週末金曜日、に限って宿題、試験の告知されて、週末もゆっくりさせてくれない魂胆？？
しかも週末だから？学校のダイヤルアップ、全然つながらないし・・・ふぅ～～っ・・・(-_-;)

今週バンチ、あんなとこで、終わっちゃって、来週オヤスミ！？うわぁ～～んいったい、どうなるの？？どうなるの？？これは禁断症状対策をシッカリとせねば！！（笑）

＞８７１２里奈様
やっぱし、「後がない」ときの「ＸＹＺ」ですから、報酬はそれなりになってしまいますでしょ☆でも効果バッチシですね！！♪デジカメもこれで活躍できて喜ぶ♪喜ぶ♪

＞８７１６無言のパンダ様
おなかの調子はどうですかぁ～？？隠れ酒はイケマセンよ～～（隠れてないって？？笑）私、胃が荒れてると必ず、口内炎ができます☆調子悪いと５つとかできてて、酸っぱいモノ、しょっぱい物、すべてシミってだめですねぇ(^-^;)

＞８７１８葵様
ごめんなさい。多分私が良く、読んでなかったと思います。絶対帰ったらＭＹＣＩＴＹ行きたいです！どんな風に変わったのかすごい楽しみ♪♪でもよかった表は変わってなくて☆

それでは、もう、オヤスミの時間です。今日はなぜかちょっとお疲れモードなんで、ちょっと早く寝ます。おやすみなさい☆☆

### [8724] 里奈	2002.11.16 SAT 04:07:29　
	
ぬおぉぉぉーー！！
里奈子　勘違い！！　　（￣□￣；）
｢今日は深夜にＣＨ再放送ぉ～♪夜更かし女王健在！｣
って張りきって起きてたのに、始まらない！
ブーブー文句たれてたら…今日金曜日じゃん！
バンチ見たくせに忘れてた…。無駄に起きてたよ

☆たま様
おいおい、御主人様…！　　　　　　　（◎_◎；）
絵の感想はとっても嬉しいのですが、
『里奈がサイババに見えてくる』！？（しかもそのあと、別にサイババを尊敬してるわけではないと遠まわしに言ったわね！？）
『里奈のキャラとあってない』！？
こんなにスペシャルなメルヘンガールなのに！？
『ウサギちゃんは私』！？『潤んだ瞳あたりが』！？
あの絵の主役の座まで強奪なさるおつもり！？極悪！
『飛んでる蝶（蛾かもしれない）』！？
どう見たって雰囲気的に蝶でしょ！？（蝶だよっ！）
『あのパンダは｢デビル｣｢悪魔｣｢ダミアン｣｢オーメン｣』！？
間違ってないけど…そこまで連呼されちゃパンダ今頃泣いてるよ！引きこもりだよ！！出てこないよ！！
『ウサギとパンダは蝶（蛾？）を食べようとしてる』！？
これでもかってぐらい無邪気に戯れてるんだよ！！
しまいには…『オカルト！残酷なグリム童話！グリム童話の神髄！』ですか！？お褒め頂きサンキューですっっ！！
うがぁぁぁぁぁーー（￣□￣；）

…って、ほんとは　たま様　里奈が偉大な人間であることに気付いたってことぐらい解かってますわよ♪（あっ　そこまで褒めてない…？笑）里奈ホントは美術系の学校に進学したかったんですよ。でも辞めた。絵　以外のこととかもやらなきゃいけないし、なにより勉強が嫌いだったんで、テスト無しで行ける指定校推薦を選んだ怠け者なの。だから専門の授業なんて受けたことない！『独学』って言ったらカッコイイけど、『バカのひとつ覚え』のほうが正しいです。

それから、例のＣＭをデジカメで撮って…って言ったのは、ＴＶの前でカメラかまえてフツーに撮るってことですわよ（ダサッ！笑）配線繋げてどうのこうの…とか、そんなややこしい事　里奈ができるわけないじゃん！！なんせ香ちゃんに負けないぐらい機械オンチなんだもん！

☆８７２１　ＴＡＫＥＳＨＩ様
なぬぅっ！？？
『決戦Ⅱ』って売れば高値で買い取ってもらえるのか！？
知らなんだ！！｢どうせ１年以上前に買ったやつだしぃ～｣と甘くみとった！でもでも、もう友達にあげてもうたで！もう手元にありゃしまへんがなぁぁー！ぶしゅぅぅー…。
まっ、電気屋に『ＸＹＺ』した報酬だから仕方ないわね。
おかげで分厚い本広げて頑固者のパソコンと徹夜で睨み合う生活ともオサラバできたし…。

☆８７２３　ｙａｅｋｏ様
えぇぇっ！？新年あけましておめでとうって時にＣＨスペシャル＆ＣＨ３第１･２話が放送されるんですか！？おぅっ！里奈ちん宅ではキッズステーション見れないんだった…（撃沈）キッズステーションをご覧になられている方々！今すぐビデオ録画の予約を！（はえーよ…）

### [8723] yaeko	2002.11.16 SAT 00:41:06　
	
こんばんは。もーいくつねるーとーおー正ー月ー！！！

「キッズステーション様ありがとう☆の巻」
この情報を目にした時、鳥肌が立ちました～。え～！うっそー？やったー！！！（泣く泣く）
１月１日にシティーハンタースペシャルとして劇場版３作品とＣＨ３の１話と２話が放送されるらしいのです。なんてすばらしい企画なの！！！キャー（叫ぶ叫ぶ）ビデオに撮るぞ～！劇場版が撮れるなんて夢のよう。。。（泣く泣く）
キッズステーション様ホントにありがとう。私は幸せです。

「今週の感想の巻」
ほとんど皆さまと同じところで感動してます。りょうちゃんも阿香ももっと幸せになれるといいね。あと夢ちゃんも。（手抜きっす）
あとは、信宏君、活躍しなさい！！！阿香の蹴りが決まった時、頭の中で「KO～」って音がしてました。ゲームのやりすぎ？？？陳さん、阿香の前でそんな服装してていいの？ただの爺さんとして見守るんじゃなかったの？

５巻の感想はまた今度。来週はお休みなんですね。残念。ながーい２週間になりそうです。
それでは、また。書きたいことだけ書いてバイバイキーン　

### [8722] ヒロ	2002.11.15 FRI 23:54:31　
	
こんばんは～(^o^)丿

お久しぶりで～す。
ＰＣ変えてから、ＩＤとパスワードが分からなくなって、ず～っとご無沙汰してしまいました。
ところが、そのＩＤとパスワード見つかったと言うか、読み込みに成功したので、早速カキコさせていただきます。

もう３，４ヶ月ぶりですので、初めての方も大勢いらっしゃいますが、よろしくお願いします。

さて、「エンジェルハート」も一時の温暖な雰囲気から一変して、スリルと興奮(？)の展開が繰り返されていますね。私は、このスリルがとっても好きなんですが･･･、もちろん(モッコリ)ギャグも好きですよ。
そんな中でも純真さを失わない阿香に、思いっきり心打たれてしまいます。そして、思いやる心をしっかり芽生えさせているのは、周りの環境が良いからなんでしょうか、ちょっと疑問。ついでに香の行動パターンも習得中･･･(笑)

これからの展開、ますます楽しみにしています。
季節の変わり目ですので、北条先生も皆さんも、体には気をつけて頑張ってください。

それでは(^^)/~~~

### [8721] TAKESHI	2002.11.15 FRI 23:39:30　
	
＞[8719]里奈様
決戦Ⅱ！？それ、僕も持ってますよ！里奈さんと同じくやってないですが（笑）光栄のソフトはかなり高値で売れますよ。特に決戦や三国無双シリーズは買取価格が高いです。人気ですからね。

そろそろやるか。
